1q題 扑野嗰陣女上男下 估一個粗口

啱啱諗到

On鳩

樓豬on鳩鳩

樓主扑嘢嗰陣女上男下。

咁男上男下都得la
On鳩鳩

咁串燒三兄弟都得啦
on撚鳩鳩

女人？咩黎

我係on鳩鳩

我估我估！！

屌你老母！

咁串燒四兄弟都得啦
on撚柒鳩鳩

gay post

應該係男上男下

笑左

有冇笑埋右

又ok喎

多謝你